# Выбор шейпа и цвета

## Шейп

В инпуте сразу есть пустой круг. Он указывает на то, что здесь пока пусто, но когда выберешь шейп, там он появится.

По ховеру на шейп цвет бэкграунда меняется на #8E8E93. Каждая отдельный шейп находится внутри квадрата 32x32.

Если нажать на любой из шейпов, то он заменяет пустой круг в текстовом поле. Цвет шейпа по дефолту = #CECED2

У выбранного шейпа появляется черный бэкграунд, 32x32, #333333.

Чтобы отключить форму, надо навести на выбранную форму. По ховеру появляется крестик. По нажатию крестик становится белым, active state = #ffffff. Нажимаем и поле с шейпами возвращается в первоначальное состояние — ничего не выбрано. В текстовом поле обратно появляется пустой шейп-круг. Выбор цвета обратно дизаблится. Пример есть в фигме. Надо нажать на выбранный шейп круг и появится крестик. Ассет тот же, что и для закрытия всего окна, только размеры 16x16.

## Цвет

Пока не выбрана форма, выбор цвета задизаблен = 50% прозрачность.

По ховеру на квадраты выбора цвета у каждого квадрата появляется обводка. Цвет = #5AC8FA. 
Расположение = outside, снаружи квадрата. Пример есть на экране с проставленной птичкой-чеком.

Если нажать на квадрат выбора цвета, то у шейпа меняется цвет. В квадрате с выбранным цветом появляется чек-птичка.

Чтобы снять выбор цвета, надо еще раз нажать на цвет → цвет формы вернется в дефолтное состояние, а чек-птичка пропадет.